阿婆粒的 是降魔的

。。

你覺得好笑咩
你都係想我咁講啫

笑左

是棋靈的

？

耆巴都唔識

😂😂笑到停唔到口 😂😂

旅遊搵慳儉 自己攞嚟賤

正常

朝朝 出精 朝朝 猛食

都係忍唔到

成口一滴滴

力威粒的 是黑色的

求下你放過我得唔得?

好唔爭氣咁笑左

中山大笨象

正常現象，唔好怪責自己

係幾好笑

呀婆飲冰極

有畫面

朝早起身碌鳩即刻伸直